如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

用10幾分鐘時間睇啲兩條片，快啲學識！同popo一對一嗰陣包佢哋捉唔撚到你

記得望住佢哋條腰，人嘅腰係做唔到假動作，佢條腰傾向左邊，你條腰就要擺喺中間，然後左腳向外跨大步，用力踩個地下令成個人向右跑，之後出盡奶力不斷跑唔好望佢點樣比你ankle break

睇落似廢話，但真係搵個朋友練習吓，可能救到你一命

Push

勇武一個都不能少

推

推呀！

Push!

練咗冇壞

唔該快啲學 學完之後教身邊啲朋友

快啲睇呀你哋

唔該晒！一齊幫推

我要全部勇武見到呢個po

幫手推下得唔得！

ok

你哋都要快啲學！

學咗真係冇壞！

好過你面對面跑去popo度！

快啲推啦屌你

112我要全部人都識呢一招

我要全部狗俾手足撚

既然係咁我一個人推

快撚啲學

唔好瞓住啊推完先訓

學開美斯假身

我要全香港人都係side step之鬼

一 無幾可1對1 你避去第二邊 會有其他招呼你
二 地形限制 比人捉得通常四周都唔會有位比人助跑 或者閃避
三 對於大部份人黎講 果刻梗係即走 仲同你玩假動作?

Rugby tackle同popo捉人嘅概念差唔多
用返rugby steps真係好容易走！
學咗冇壞㗎！！！

我見過好多次手足返轉頭救完人之後都會同popo one on one.
都係果句學咗冇壞！

我都係教你即刻走 只不過唔好正面走去popo度
仲有條教學做得好慢 你熟咗之後其實加快基本上冇可能捉到你

比mon po狗睇到佢哋都拆唔到

玩過幫捉嘅我表示：次次最尾先被人捉到
原因就係啲假動作真係好撚真

push

呢2招籃波撚足波撚應該易上手 似平時扭波D腳步

留言分享你嘅技巧得唔得

碎步好重要 其次要變速

容易上手 但係呢招速度比足球籃球真係快好多
利申：呢三個運動都有玩

同意 同埋真係要望住對家條腰

睇嚟你同我同類
運動天份頗大 咩運動都好易上手

大家睇完之後真係要學

又唔好咁講我純粹鍾意戇鳩鳩跑來跑去既運動

全世界一齊學好冇

推啦屌

係咪瞓晒覺啦

可唔可以推完先訓

唔好瞓住啦

快撚啲睇啦屌

我自己嚟

Still no one

P u s h

隔離台開鹹濕野你哋就推 呢度就唔撚推

P u a h

打錯字柒頭

推屌你老母

幫下push下啦

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

假動作

同朋友試試先無壞

多謝手足

好多人瞓咗 我聽日再開多次

運動神經醒覺啦

lm

多謝手足 不過我聽日會開多次㗎啦

哇突然間活躍返

推啦 推啦

推到全世界都ankle break popo

你好煩...... 你未生仔架可？..... 你唔會逼個仔做練習信耶穌架可？......

未
唔會
不過我鍾意講道理
唔識嘅可能覺得我煩 識嘅鍾意聽我講道理

Euro step

同euro step個concept一樣
不過第一步之後即刻要跑係出盡奶力嗰隻

哈哈，P牌幫你無力一推

（利申：我覺得無用）

一班人跑嗰陣呢招真係冇用 但返轉頭救完人之後通常會有一隻狗擋路 呢個時候就可能有用

仲有多謝你

單對單不如直接打狗好過啦

你一打就俾後面啲狗捉咗啦
你有冇睇popo啲手臂有幾粗
上身唔夠玩㗎啦 同佢哋玩foot work仲好

POPO最撚鍾意㩒人落地下，點反抗好？

就係用我呢招唔好俾佢捉到 捉唔到就㩒你唔到啦

一對一可能得，幾個POPO點算？

咪撚累人
大部份人唔會學到

留名

照樣做同樣嘅嘢 唔好彩被捉嘅就靠救啦
俾popo㩒落地下基本上就應該冇得反抗 佢哋重你幾個頓位

點解累就係話學咗都冇壞
手足全部都有腦 知自己未學識就唔會用

竟然突然之間活躍左

推喔

全民衝鋒21

全民ankle breaker

呢個情況我就建議直接打狗

kkkkkk

和理勇一齊學

Pish

一堆咁衝過黎點算

惡魔蝙蝠鬼影

咁諗啦 rugby都係一堆咁衝過黎
step到就step, fing到就fing
重心放底啲 咁佢就難啲㩒你
加油

實用資料

其實好有用

係有用 自己本身都有打rugby, 比friend用呢招step咗好多次

你冇得傳ball
人地個動機差好遠

Rugby同足球籃球唔同
足球籃球嘅動機係偷波搶波
Rugby嘅動機係衝埋黎捉你雙腳 令你跌低先至再攞你個波 （所以我覺得同popo捉人個concept差唔多）
利申：呢三個運動都有玩

我踢開波，呢招其實可以應用

又玩運動嘅一點就明

全民一齊天帝之眼

多謝你哋咁夜仲幫我推

隔離台有自殺Po 大家可唔可以幫手

如果有機會一對一就算黑警full gear隻揪都未必輸

你出咗第一拳 後面已經有狗追到上嚟啦

推 好似幾有用

係有用 自己比人用呢招step咗好多次 衫都抆唔到

其實俾黑警從後追住，呢招都好有用，突然轉向就向第二個方向跑。
而且仲適用於俾橡膠子彈準既手足。

但係要就好緊身好緊身嘅衫 同rugby相反
同埋跨步唔好咁大 如果唔係就會好容易畀人捉腳裸
利申: 英國rugby first team

睇左

多謝提醒 本人自己少用 我通常用dummies
利申：first team fly half

Ching玩開咩位 touch定tackle

睇咗都要學埋先得㗎

Oh I see 我玩 wing 經常用到急停轉速呢啲技巧

Full contact
9打後既位都有玩不過通常就玩fly half

我咁講可能有啲膠，但其實放啲橙，蘋果或蕉皮，對方要用少少時間避，唔知可唔可行，只要條路唔平（有任何物件），對方要睇條路先得

原來ching 係速度之鬼

咁不如放波子啦仆撚死佢哋

留

會 team kill
次次都有啲運動神經比較差嘅手足跑得慢 啲鞋又冇舊砵咁勁

我係第二三快 最快嗰個去打full back
Full back先係抗爭之鬼 tackle又勁 速度又勁 救人一流

Ching係uni team定highschool 喺咩位置

你覺得有用無用都睇左先

Push.

多一個武器 好過少一個武器

我要比更加多嘅人睇到

繼續入嚟睇

繼續入嚟推

High-school 打11號 York嗰邊
uni嗰啲點夠揪
始終我都係近5年先開始練體能 一年前先開始做bodybuilding
先天上已經唔夠人哋 後天仲要唔夠努力
啲hooker手臂粗撚過我大髀

幫推

麻煩晒

記得練腳

推
平時當做運動練體能都好

但又無可能係一對一先

返轉頭救完人之後

，

Exactly, 所以我唔知某啲人喺度屌乜

繼續推

全民rugby

全民side step之鬼
Ankle breaker

推推推

亞洲人普遍對抗性好差 有練過下同冇練過係差好遠好遠

留名推完再學！

記得記得要學！

幫下你推

所以見都某啲人話一對一打狗 根本極少可能打贏 我哋不嬲都係靠人數

Thank you very much

學昨冇壞
招到用時方恨少

點睇今次世界盃

終於有手足識諗

有用 推

England

贏咗new zealand

我心入面都咁諗 第二紐西蘭應該毫無懸念
怕燈

多謝晒

幼稚園小學好鍾意玩
其實呢d本能黎架

細個都好後比人捉
因為企埋一邊冇人理我

係時候要全民普及𠵱啲技巧

對輕磅嘅人係要嚟救命
唔係嘅話一下就會俾人抱低

東亞病夫幫推

講真量力而為
冇一本天書讀到老
依個方法面對面係危險 但又唔係叫你學完自我澎脹覺得學咗依招無敵
似住學咗招置自己於險境 次次用依招嚟賽狗
只係學多樣野 係困境時多樣選擇 多樣揸拿都好 未必一定要用死依樣架
當你身處險境 你邊有得揀身邊環境係點 都唔知累乜

當然有樣野好重要提各位手足 學幾多野都好 唔好自大自滿
唔好輕敵 唔好陷自己於險境

學咗佢 你就唔係東亞病夫
包冇人捉到你

呢位手足真係好撚醒 有啲人真係為屌而屌 扮眾人皆醉我獨醒

所以點解我想推到全世界都睇到

呢啲嘢俾狗睇到都無所謂 佢知道都未必捉到

冇可能得幾百個人用連登 快啲推到比更加多嘅人睇

Make Hong Kong rugby great again

港隊好似不嬲都唔差個喎

推啊屌你老母

人呢 做乜走晒

仲有冇人幫我一齊推

推！

仲有人一齊推！

一齊推啦屌你

112我要你地全部人都識呢一招

人呀！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

先學識逃跑 再學識反擊
加油

正常只要唔係後面塞住都跑得過班狗 所以要全面運動

唔係 有個別真係跑得好快 我見識過 差少少收皮

肥妹唔知靚唔靚 不過你就好靚
多謝幫推

喂喂喂喂人呢

我知你哋未瞓唔好扮瞓覺

人！！！

Come on people!

好似有d似cross over
真係用果陣要控制距離
搵朋友練下先好用

係！學咗之後一定要練！唔熟唔好亂用

籃球crossover 我都識

唔一樣嘅師兄！籃球係go for the ball, rugby係go for the body

香港人要練多D體能

Tui

呢個真
要屌狗 叫口號 私了 仲有逃生
個肺細少少真係頂唔順

如果要走點會衝去狗到 掉轉頭跑啦

你會救人㗎嘛
佢哋識包抄㗎嘛
你瞓咗幾耐啊

一齊不被捉

請廣傳

Aim to the best

推啦屌你老母

對上一次好似已經攞咗冠軍

自己練就玩touch好 個人覺得touch重練到閃避 仲可以冇咁易受傷

唔係大多數獲獎紀錄 都只係亞洲咩？

快啲入嚟睇啦屌

好似係

俾啲動力一齊推好冇

衝衝子！滅火隊！大家！學野喇！

學識呢招個個都跑贏速龍

其實應該放瑋班弓箭手對住popo. 一跑過來即投大量雜物。可以阻住popo

做唔到咪練囉屌你 淨係怨怨怨
咁撚樣成世都唔使進步啦on9仔

投唔中就TK

Remember Remember
The fifth of November

Gunpowder, treason and plot

Push
全香港人都要學下, 行行下街被狗追都呃到下佢地

仲未瞓

咪就係硬係有啲人鍾意屌屌屌

Keep pushing guys thank you

［戰略po］點解星期日會捉到咁多人！

p牌推

Push!!

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

Keep pushing please everyone

繼續推大家

我要全部人都識用呢一招

集氣一齊推

一學無妨

啱呀！

推啦！

人呢？！？！

Push!!!!!! Please push!!!!

做乜推推下冇晒人

屌啊仲係冇人

衝鋒21

有冇人幫推啊

快啲入嚟睇啊屌你

踢波都用過呢個假動作

用過就好！

推推推啊全部運動撚同我入嚟

Please push!

Please push everyone!

推下
利申rugby仔

PUSH

pish

推，等睇手足表演！一定要學到！

學埋hand off

Pishhhh

euro step

留名跟進

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

學！

仲有比狗咬住件衫/袋要識秒速除
聽講背囊rain cover 可以令狗冇咁易捉到袋
(個rain cover 扯1下就甩， 金蟬脫殼)

C7假腳過人

推呀

收到認證了

就係有好多手足冇落過單以為冇1on1
都發現嘅時候已經太遲啦 快啲學啦

cls 勇武變埋欖球運動員

不如唔好等 你都要學 救人+表演嘅可能係你

和理非都要學！

P推！

推完記得都要學

全部人同我學識佢 發夢全部走得甩

直接攞野打7佢啦

多人就得 一打一嘅話你點會夠打 出咗一拳都已經比後面啲狗追到上嚟啦

我要全部人都識ankle break 我要香港人成為全世界footwork最勁嘅人

警察？收皮啦
Ankle break你 追我啦柒頭

睇完就記得推 推完就記得學

我知唔止幾百人用連登 唔該推到全個連登都睇到

搏唔過 好易變左送頭
更何況捉你都唔止一個人啦 仲要有武器

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔關送頭事 同佢地迎面碰頭係咪都要走 我意思係instead of直接衝去佢度 不如用吓少少技巧

新技能
惡魔蝙蝠幽靈

唔緊要

係新技能 所以唔該你哋推到全個連登都睇到

你要你要，撚有人彩你咩

你要五大訴求 有冇人睬過你地呀
咁係咪以後唔使叫口號啊

up

呢啲技巧係based on對面遵守規則既情況下先有用 面對冇主人既狗根本冇用

信我 絕對唔係
況且學左先都冇壞 多一個技能好過少一個技能

學定無壞，旁下身姐

一下就講到重點

全香港市民變到勁撚敏捷

大家記得推完之後要學

推實戰post

運動員齊齊學

全部人！

Pushhhhhg!

打過RUGBY TOUCH 係WORK
當TACKLE咁打記得用手推 當然唔好比佢捉到手前提
但小心唔係個個做到

Pushhhh la diu

所有花生友見有狗衝，請唔小心仆親，跣隻腳出去，隨時救到手足十年

打rugby

一睇就知ching識玩

推啊！

最驚係以為自己好叻，係到撚狗唔走咪比人捉囉

技術post力推

呢啲叫抵死 唔關個技術事

推 平時就算跑真係冇諗咁多 要學下先得

推啊

係呀係呀！

都係果句 睇完要學啊

但係好少情況被狗追係要穿過佢，而唔係向後跑

當你返轉頭救完人之後
當然我唔知你會唔會做救人嗰個

或者後面有10隻狗追你 前面有一隻包抄？

學下無壞

又一個醒目手足

可唔可以多啲人

唔該晒

繼續好冇

大家一齊啦

香港人全城footwork撚

救命po 推

用力啲推

唔差在學埋 私了啲狗既時侯唔好陣係打 搵人攬佢腳逼佢落地唔好放手 同埋搵人禁住佢隻手唔好俾佢拎槍

齊齊學做衝鋒21

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我推嘅係救命Po
私了係交俾當時嘅手足決定
我淨係想所有手足安全

推 香港人反抗

全部都要走甩

Fucking push this mother fucking post

pull la

救命實用po 你都用不推文

大家推下好唔好

pp

俾多少少力

連登唔止咁少人用㗎 其他人去晒邊呀

好啦好啦快啲幫我推

做乜又冇晒人啦

真係冇晒人啦屌

救命用㗎屌你老母

樓主好癲 一個人喪推

tui！

推！！

因為我要你地全部人都睇到啊屌

推撚左成晚啦仆你個街

預判+假動作

係個腦到假想十次先

多謝各位幫我推

。
因為你個po廢

打波 都幾好玩

Strong post leave name and pish.

多一招好過少一招

所以我根本就無叫過

Front row 表示高危動作
做多啲Bulgarian split squat打底

幫手推 11.2

11.2 留水式睇世錦

廣義上未冇
但實際上每隻畜聾鎖定既個一個人就係1on1緊
冇1個追1個咁直觀,但事實係咁

學咗先!

學左又無蝕底 咁實用 唔用黎對狗 用黎對藍絲都好

呢招有用
追巴士過人成日用

同感 推

呢招好似有啲似籃波遲疑步

利申:足波撚，少打籃波

日日自己一個練緊free running 幫推

LM

推
但係比翻多D資訊
如果背包太重並唔適用
假身既時候背包慣性會扯你個人走
1:背包慣性移動畫成一個圓加大咗你被對手捉到背包既範圍
2:背包重量拉扯 造成 速度減慢、停頓，背包負荷過重者腳部負擔唔黎會拗柴 (ankle break)等等既debuff

所以迫住玩捉依恩一定棄袋先可以用樓主分享既技巧

學定冇壞，唔通到時1 on 1先打電話問功夫？

草原上獅子唔會正面同草食動物群對決，因為會俾佢地踩死

推比前線睇

咪就係 講到好似我要佢課金咁

和理都要一齊學 勇武俾狗咬 和理都要幫手救人

啱呀屌
一齊幫推

美足都係好好既學習對象

Lm

Push ah diu!

技術貼要跟進

好想有人幫我推

痴撚線啲footwork勁撚到仆街

門外漢都知呢啲唔係幾日貨仔就練到
爆完急剎再爆 唔識亂嚟好易傷
大家加油

唔洗中， 見到有大量野飛過來都嚇停。雜物中地都阻止沖過來

推俾勇武睇

邊個都要學，而家尻拉

一早講咗 但有好多戇鳩仔話冇可能